我哋要多謝勇武

市民制服多個持械恐怖分子，我自己好多謝勇武，大家一樣，畀勇武見到我哋支持佢哋。提振士氣

仲行得走得 多咩謝

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

你去啦屌你老母 睇你做到D咩

係, 打得真爽

下次打撚到佢弱智

勇武 畀人拉曬啦

扮阻膠?

同時都係有左膠

左膠原來都係警甴

士氣up

手足

幾時死

你想殺狗？
留名等睇你殺狗。

殺狗嘅話我請你食buffet

竟然放佢走

士氣+200
心情轉好

感謝勇武

多謝勇武 真係好撚型